一齊整隊全部球員都係叫David既隊

領隊：
David Moyes

GK:
David De Gea

DF:
David Alaba
David Luiz

MF:
David Silver
David Beckham

FW:
David Villa

大家一齊諗諗

David Robinson

右閘zappacosta

領隊：莫耶斯

GK： David De Gea
RB： David Calabria (AC Milan)
CB： David Luis
CB： David Astori (費倫天拿）rip
LB： David Alaba
RM : David Beckham
MC : David Silva
MC : David Zurutuza(皇蘇）
ST : David Villa
ST : David Chan Villa

Silva都串錯

差個LM avid Santo (國米）

David N'Gog

樓主David

david bentley

david messi
david c.ronaldo
david salah
david iniesta
david pique
david ramos